會唔會突然諗起種味道 以前食過 但你再食唔番

例以前有間連鎖餐廳叫農場餐廳 個雜扒餐好好食，個個星期屋企人都會帶我去食，又例如太子有間愛群餐廳，個外賣仲係用紙盒裝。又例如爸爸以前會整洋蔥豬扒，啲豬扒好軟熟，但而家已經食唔到，好懷念呀

前度

想食返 廿幾年前 美心炸雞髀飯

四方果

想食美心 你認真

咩星雪條

以前有條女好正，佢走後，無論新嘅女再多正同吸引都無佢嘅味道

巨星雪條？

我覺得條條女都差唔多

阿婆既糭

細細個同老豆宵夜食 回憶回不去

第時同你個仔食

啱

ex果浸閪味

婆婆整嘅蛋餅

我媽自己包調好晒味既水餃

閪味都一樣

而家無得買咩？

屌 之前7仔有得賣番

冇再出

點正法？

味道永遠留在心𥚃

舊版cup noodles

=太興集團=
太興集團老細陳永安(飲食界)提名林鄭做特首

太興集團旗下餐廳
太興
茶木
靠得住
錦麗
敏華冰廳
東京築地食堂
漁牧
飯規
夫妻沸片
平時行朗豪坊仲有好多人食茶木 啲嘢貴又難食 仲要有份選個柒婆

就地正法🤔

正常空氣

坐咗好耐車 夜晚10點幾先到 食咗個炒粉
之後食都唔係個隻味

細路仔時d雞旦仔，味道同口感都同依家個d好大分別。

暴暴飯焦

依家全部空心
啲料撈完個樣似就賣

細個食嘅卡樂B薯片同珍珍薯圈同而家嘅味唔同，以前好食好多

婆婆煮嘅甜麵
以前佢喺鄉下湊我日日煮俾我食
而家佢已經去咗好遠了

青衣都有架

以前麥芽糖成份較重，現場鑿嘅叮叮糖

只能回味

細個飲過一隻綠色嘅蘆薈味汽水，好似係健康食品專門店度買，細個成日飲，宜家飲唔返

唔講由自可 一講就

十三座牛雜

Rice Burger

我鐘意柯士甸道個間

謝記魚蛋
啲魚片同腐皮餃
點魚露好食到呢

我知呀
有綠色同橙色兩隻味,好似惠康都曾經有得賣
好懷念，細個成日扭大人買

自膠，諗諗下好似得綠色，同綠寶撈亂左

豬肉雲吞面

新釗記 沙嗲牛肉反

呢度竟然有人飲過
有冇人知唔知邊度仲有得賣

好褂住呀

聰明豆麥旋風

橙汁冰冰

哈迪斯 磨菇飯

有隻椰子汁
細個阿公成日買比我飲
但依家一直都揾唔翻隻味

用熱水沖嘅 即食薯蓉 我記得有牛肉味 依家已經無得買

淘寶真係唔得

唔知依間仲係咪度

初吻

kfc 薯餅

以前有隻叫曲曲薯片

15mg /18mg 中華

農場餐廳ssp仲有喎

冷麪

哈迪斯

以前冇咁鹹同埋真係夠飽嘅BIG CUP杯麵
唔知係我錯覺定點
依家個麵餅細嚿得嚟重要鹹撚到口乾
有時懶得煮諗住求其食個杯麵算
唔搵嘢飲沖都頂唔緊

而家都有啦

而家嗰啲有陣油味 不了

係咪支那牌子、黑色罐裝
好多地方都有，
我都係以前阿公成日買畀我飲，
自從知道係支那產品就冇乜點飲

可樂味孖條，細個呀哥帶我落樓下seven食過

冇咗好多年